{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 프로미스캠프 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約時、人数追加が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒のペンションを利用する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 ご予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の料金で再予約できます。 予約したペンションではIPTV/Wi-Fi、プレミアムペンション、バーベキュー場、ペット入室案内、朝食サービス、駐車可能、そして送迎サービスを提供しています。 送迎サービスは入室時間の15時30分以前まで可能で、場所は雲川市外バスターミナルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒のペンション利用は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が起こることはありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の料金で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスには何がありますか？",
            "answer": "予約したペンションではIPTV/Wi-Fi、プレミアムペンション、バーベキュー場、ペット入室案内、朝食サービス、駐車可能、そして送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこから利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは入室時間の15時30分以前まで可能で、場所は雲川市外バスターミナルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 499
    }
}